{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74278&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안골든비치펜션"
    },
    "text": "新斗里海水浴場のすぐ前に位置した全客室オーシャンビューペンションです。 イグルードームから海を眺めながら、特別なバーベキューを楽しむことができます。 シンドゥリ・ヘスヨクチャン 前 シンドゥリヘアンサグ 車両 2分, 波濤里ヘシク・トングル 車両 26分입니다。 人数追加およびバーベキュー申請は、入室当日の午前中にお送りする案内メールをご覧になって、事前申請および決済をお願いします。 宿泊客を除く部外者は付帯施設および客室への出入りが不可です。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 全客室にはオーシャンビューとテラスがあり、電子レンジと除湿機が完備されています。 イグルードームにはエアコンが設置されており、セスコ防疫業者に加入しています。 利用料金は20,000ウォンで、8:00~22:00まで利用可能であり、天候によっては営業ができない場合があります。 バーベキュー施設は入室当日の午前中にお送りする案内メッセージをご確認の上、携帯メールでお申し込みください。 炭やグリルやキャンプグリルが使用でき、雨が降っても雪が降っても暑くても使用可能です。 2人は40,000ウォンで、人数追加時に10,000ウォン追加です。 一ドーム当たり最大4人までご利用いただけます。 屋外バーベキューは、雨、雪が降ったり風が強い日は不可能で、2人は25,000ウォンで、人数追加の場合は5,000ウォンです。 2部のイグルードームは20チーム利用可能で、2部の屋外バーベキューは6チーム利用可能です。 イグルードームは午後5時~午後7時30分まで利用可能で、2部は午後7時40分~午後10時30分まで利用可能です。 最大人数を超過した場合、入室できず、訪問客は不可です。 客室内の肉類、天ぷら類、海産物の調理はできず、ペットの出入りは不可で禁煙です。 法的保護者同伴のない未成年者は利用不可であり、該当イメージは実際とは異なる場合があり、個人火器は持参および使用が絶対不可で火災危険物質は使用不可であり、ゴミは指定された場所から分離してください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの場所に位置していますか？",
            "answer": "新斗里海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がある宿泊施設ですか？",
            "answer": "全客室がオーシャンビューであり、テラスも完備されています。また、イグルードームからは海を眺めながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "シンドゥリ・ヘスヨクチャン 前 シンドゥリヘアンサグまでは車で2分、波濤里ヘシク・トングルまでは車で26分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申請や人数追加はどのようにする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューの申請と人数追加は、入室当日の午前中にお送りする案内メールをご確認の上、事前申請と決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "部外者は宿泊施設や客室に出入りすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客以外の方は付帯施設や客室への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはオーシャンビューとテラスがあり、電子レンジと除湿機も完備されています。イグルードームにはエアコンが設置されており、セスコ防疫業者に加入しています。"
        },
        {
            "question": "イグルードームやバーベキューの利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "イグルードームの利用料金は20,000ウォンで、8:00~22:00まで利用可能です。ただし、天候によっては営業ができない場合があります。バーベキュー施設は2人で40,000ウォンで利用できます。人数追加時には10,000ウォンが追加となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は入室当日の午前中にお送りする案内メッセージをご確認の上、携帯メールでお申し込みください。炭やグリル、キャンプグリルの使用が可能であり、雨や雪、暑い日でも利用することができます。ただし、屋外バーベキューは雨や雪が降ったり風が強い日は利用できません。"
        },
        {
            "question": "イグルードームや屋外バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イグルードームは午後5時から午後7時30分まで利用可能です。2部の屋外バーベキューは午後7時40分から午後10時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "法的保護者同伴のない未成年者は利用不可です。また、ペットの出入りも不可で、禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "その他、注意事項や禁止事項はありますか？",
            "answer": "利用者は個人火器の持参および使用が絶対不可であり、火災危険物質の使用も不可です。また、ゴミは指定された場所から分離して捨てるようにしてください。なお、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 830
    }
}